Trump Dump: 唔俾美國公司買國企

David Webb話， 玩完關稅冇野好玩，就好似之前搞俄鋁咁，唔俾美國d基金公司買美國同香港上市個d國企股票，下一步就有黨委嘅私企都唔買得，係咪真係會咁搞？

我d股票仲未放架

原文：

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千，仲差6千咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時半集合、3時起

大利淡

係堅料嘅話，咁你係咪會一齊反送中?

美國國會已經準備緊法案...主要唔畀美國既國家級既基金買中資

另一哥法案就係凍結 同南海軍事基地有關官員既資產
仲有香港人權民主法案都講緊...不過未有trigger point

以侵既路數絕對唔出奇 商人用番商人既方式打仗
反而好奇如果強國既跨國資金收皮 對美股本土會有幾大影響 定直頭無影響

係咪即係會影響埋堆有買到支那股例如ashr果堆etf

401k果堆錢走唔到出黎， 咪轉返去買其他野

反送中美國係咪就唔搞國企？

最尾有講: It might even improve their portfolio performance in the long run, if we are right that the centrally-planned economy will fail to deliver sustainable growth in its present form.

如果你信自由市場，根本就唔應該買呢的國營企業

國營又獨市好難冇sustainable growth..
根本冇competitor

QQ

好似三間電信商咁
根本係走唔出去ge 國企
美國佬點搞佢盤數都一樣
不過咁樣唔俾買即係有特價時段

對 American Depository Receipts 有冇咩影響

我覺得美股反而會升
因為買強国既資金走人 始終要買野

恆指20000點樓下見

qq 可以收皮?

匯豐都係平安做大股東係唔係都收皮？

英國公司

可能國家隊同你全部接哂d貨

應該取消哂官員啲綠卡

回血劍！

Ho ball